行得正企得正怕咩裝安心

平生不作虧心事
半夜敲門也不驚

不服來辯

你行得正企得正
不如你上埋北京大叫平反六四，維尼死全家

Sorry 無同開賤種辯論既習慣

所以我通常都係彌敦道沖涼屙屎

當有日中共將連登用戶判叛國罪
你咪裝飽佢